同A0既女仔拍拖真係好慘

事先聲明 未同過A0既男仔拍拖 唔知慘唔慘

A0既女仔 一開始溝既時候 其實已經好格硬
周不時9唔搭8 用佢自己一套唔成熟既想法去量度你
拍拖果陣會幻想你做好多浪漫野 你冇做佢就會好失望
幻想例如有好似白馬王子咁日日接佢放工
時時刻刻有事冇事都要聽佢電話
都算 唔識分輕重我都當你細路女未識諗
但係有時佢以為可以用對你閪黎逼你就範
真係R撚晒頭

去到今日我都係r撚晒頭

分手咪得囉屌

一早散左 忍佢咩

咁係條女有問題

樓主A幾？

我有眼無珠

呢啲盞搞 越快斷尾越好

初戀 永遠都係破壞美好幻想既人
利申：滅夢者

好似放監咁

A0永遠係學點拍拖

帶佢地番現實

諗起仲有啲嬲

笑死

係個女仔嘅問題，唔好入A0數

Agger

即係樓主男定女⋯⋯

同問

應該唔關a5a0事，係佢個人有問題

a5a0

做乜

人夾人姐
我之前都a0啦
完全無呢個問題

關唔關咩A0事，好明顯係人嘅問題。